{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_014581",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "양산 원동매화축제"
    },
    "text": "日傘 ウォンドン・メファ祭り\\n\n早春の訪れを告げる梅を鑑賞できる春祭りが、慶尚南道梁山市院東面で2日間にわたり開催されます。 梅はこの地域を代表する花であり、果物の梅も院洞地域の特産品として有名です。特に洛東江の周辺の鉄道沿いには、美しく華やかに咲いた梅の姿があり、自然の絶景と静けさとが調和しています。この風景は訪問客の心を惹きつけています。祭りは院洞梅祭り推進委員会が主催し、毎年平均42万人以上の人々が訪れて楽しんでいます。2004年には、在来梅を広報し、美しい梅の花を通じて地域の観光客を呼び込むことを目的に、初めてこの祭りが開催されました。以来、毎年市民たちが直接参加し、多種多様な公演や展示、体験プログラムが行われています。さらに、梅を使用した飲み物や漬物、マッコリなどの食べ物と、地域の特産品を低価格で購入して試食できる食べ物市場も設けられ、地域の魅力を広める役割も果たしています。主要なプログラムには、DJボックスや風物道遊び、パフォーマンス、合唱団の公演、院洞特産物市場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この春祭りはどこで開催されますか？",
            "answer": "この春祭りは慶尚南道梁山市院東面で開催されます。"
        },
        {
            "question": "この春祭りは何日間行われますか？",
            "answer": "この春祭りは2日間にわたり行われます。"
        },
        {
            "question": "この春祭りで見ることができる花は何ですか？",
            "answer": "この春祭りでは梅を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "梅はこの地域のどのような特産品ですか？",
            "answer": "梅はこの地域の代表的な花であり、果物の梅も特産品として有名です。"
        },
        {
            "question": "梅の姿が美しく咲いている場所はどこですか？",
            "answer": "洛東江の周辺の鉄道沿いには美しく咲いた梅の姿があります。"
        },
        {
            "question": "この春祭りはいつから開催されていますか？",
            "answer": "この春祭りは2004年から毎年開催されています。"
        },
        {
            "question": "この春祭りの主催者は誰ですか？",
            "answer": "この春祭りの主催者は院洞梅祭り推進委員会です。"
        },
        {
            "question": "この春祭りに毎年どれくらいの人々が訪れますか？",
            "answer": "毎年平均42万人以上の人々がこの春祭りを訪れます。"
        },
        {
            "question": "この春祭りで楽しむことができるプログラムはありますか？",
            "answer": "はい、この春祭りではDJボックスや風物道遊び、パフォーマンス、合唱団の公演、院洞特産物市場などのプログラムがあります。"
        },
        {
            "question": "この春祭りで試食できる食べ物はありますか？",
            "answer": "はい、この春祭りでは梅を使用した飲み物や漬物、マッコリなどの食べ物を試食することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 367
    }
}